你地係咪想太古城嘅事繼續發生

今日發夢有人同我講以下嘅說話，想分享俾大家：

好明顯隻支那曱甴就係探索緊香港人嘅底線
而證實我地嘅底線原來仲高撚過國際太空站

今日放生一隻，聽日，後日，下星期會有幾多隻？

22年喇

每日150個、內地專才、一家團聚、自遊行買撚哂香港啲奶粉，旺區唔係藥房就係金舖呀！！！

我地肚餓食藥同食金㗎？！

胡椒噴霧、胡椒球彈、警棍、催淚彈、橡膠子彈、布袋彈、強力白激光電筒、水炮車、點38實彈

我求下你地認真考慮下
好多巴絲開po講過好多次嫁喇

今日試過得，聽日就會變本加厲
仲要有幾多手足出事先醒

香港人真係瞓醒繼續起身返工？
捨得長期三罷未

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

推

到今時今日都冇一隊人拎住中共旗 I love Popo tee 去打狗，已經知道係唔撚識玩

新聞敢播？ 警甴會捉一隊愛國人士？

跟本唔識玩